中國3月1日起禁止台灣鳳梨入口 在台港人組織保護傘將推出一系列台灣鳳梨產品 呼籲港人力挺台灣農民

中國海關昨天以台灣鳳梨有病蟲害為由，宣布3月1日起暫停進口台灣鳳梨，行政院決定出手推動最新措施，據悉，行政院長蘇貞昌明天上午在高雄市參加二二八事件中樞紀念儀式後，中午12時左右將趕到屏東縣高樹鄉視察鳳梨產銷，以實際行動挺鳳梨農，行政院也將媒合企業界大量採購台灣鳳梨，鼓勵國人多吃鳳梨。

...

保護傘挺台灣農民，將推出手足鳳梨酥，及相關的台灣鳳梨食品，吃爆台灣鳳梨

#吃爆台灣鳳梨challenge
#台灣鳳梨
#挺台灣農民

Source:

買

香港人又有口福了

鳯梨酥

其實我覺得香港海關會跟機
不過依家未有消息

推

食車厘子食到厭，可以食返菠蘿喇

好食
仲有果欄金鑽台灣菠蘿

入多啲食

推比多啲人見到

鳳凰酥超好食

咁奶共點會唔跟

由龍蝦食到車厘子再食鳳梨 ，香港人有口福

屌好撚鍾意鳳莉酥

趁呢個機會買黎食
不過要睇清楚係台灣製造
仲有原個金鑽菠蘿都好好食

推比多啲人知

依家未有買住先

台灣鳳梨真係好食啲，香甜 多汁

買台灣製造既
仲有原個金鑽菠蘿

我要食鳳梨!

係時候發揮香港人既購買力

之前同美國玩大豆
而家就鳳梨

一向唔鍾意食鳳梨
但鳳梨蘇ok

買多啲

中國人連食個菠蘿都無得揀

台灣製造鳳梨酥

我要食菠蘿腸仔同燒菠蘿

血糖上升中

cls
明玩台灣農民

台灣製造鳳梨酥
超市 果欄原個台灣金鑽菠蘿

太甜

大陸快啲禁埋台灣芒果啦

［同我食撚哂佢］台灣鳯梨（產品喺 菓間網店、阿木台灣麵有售 一菓欄 水果博士 巴打鮮果 籌備中

留名睇手足食水有幾深

土鳳梨酥月餅世⼀

有無得香港手足幫手做埋轉口，幫到台灣之餘我地又有得執返筆，大家happy

有冇咩台灣網推薦？
我見保護傘仲未有得買

垃圾海關
文具唔得 食下鳳梨又話唔得

即刻去訂返幾盒先屌佢老母

港共可能唔准入口

事實上冇支那台灣農產業真係死得。

鴨舌

我都諗緊
2021年仲有人覺得香港同中共有分別

大大力屌鳳梨show and juice

愛文芒

上啊！

好食

#40 有link

又話中台一家親

#40 有link
直接台灣網買可能難啲，因為寄新鮮野應該唔得

多謝支國制做商機

一陣食環掃場

台灣鳯梨酥

鳳梨酥

依家仲比
#40 有link買

首先要諗邊度可以買到

係香港想買，點入貨？

暫時黎講香港仲係比
#40 有link可以買

#40 有link可以買係時候展現香港人購買力

菠蘿正wo, 你唔係唔食呀？

D 菠蘿酸既

求置頂

其他嘅搞緊：

要揀台灣製造既

我要食鳳梨酥

仲可以買原個金鑽菠蘿

#40 有link買到

係呀

依家咁得唔得

我嘅訴求係食波蘿！

好憎菠蘿

支持下菠蘿啤酒，好撚好飲

都可以

我要食波羅

最撚多害蟲 最撚多既國家話人地D野唔乾淨

入口香港，甜既話實買

擺明搞台灣

好鐘意食台灣菠蘿

開始行返奧巴馬年代既食屎舊路

如無意外嚟緊通街都會係台灣菠蘿食到你怕

應該就唔會

支持國策

台灣自己都食到九成，如果開拓更多出口嘅地方，可能仲好生意

工聯會封巴士就即刻唔俾買菠蘿

想食鳳梨酥

咁澳洲龍蝦個時有好多平嘢龍蝦買

佢哋淨係喺六七時識叫工賊會班人放菠蘿咋嘛
佢哋覺得啲菠蘿係嚟殺人而唔係食㗎

台灣鳳梨
又甜又多汁

菠蘿pizza

鳳梨酥當唔當鳳梨

平時食菠蘿、奇異果條脷會敏感
但食台灣金鑽鳯梨就無事

收到

香港都可以買多啲
不過依家話擴展星馬 日韓市場

13秒

買台灣製造既

咁勁

跟，大你兩個

台灣菠蘿最撚正，次次食都爆哂汁，又多種類
有西瓜鳳梨，金鑽鳳梨等等

買多啲食

呢個有用

一直都好中意食太陽餅同鳳梨蘇

有波籮汁就好喇

中共快d制裁多d國家

想食了，咁啱買嚟解吓鄉愁

一定會，今年移左過黎更加狂食

車厘尾水啦，菠蘿係時令

台灣菠蘿正到hihi

食菲律賓地們囉

台灣菠蘿完全唔同grade

記得睇清楚要係台灣製造嘅

#40 有link買

勁撚難食

菠蘿啱啱開始當造

原粒菠蘿正到hihi

有d無菠蘿肉係垃圾來

真

推，好鐘意食鳳利酥

台灣菠蘿90%內銷

又用屈香港係無文化無産業果招屈鳩台灣

點跟？唔俾入台灣菠蘿製品
定菠蘿有炸彈？

push

買！！！！

義大利外交部嚴正抗議

支那人只吃支那菠蘿
官方確認支那=\=台灣

我好鍾意食菠蘿，你咁講好驚

台灣鳳梨酥好好食

台灣應該諗吓有乜嘅菠蘿副產品可以做

屌你改名啦 五毛影衰我

點買

躝啦行埋黎認親認戚

咁自大 有晒支那基因
邊個同你認親
五毛

無 佢搞咁多野咪激到香港更多人走

正

手足鳳梨酥

邊到有得買呀？

第一時間諗起石頭

根據過往經驗 比某國抵制 通常都越做越發

暫時未見過其他國家製鳳梨蘇

鳳梨蛋糕、鳳梨水果茶、鳳梨雪糕、鳳梨油，整成制品賺多幾啲

都得，佢要死唔俾佢死咩

哦
我驚緊唔夠貨，買唔到

咁樣咪幾好，順便戒毒

仲有東星班嚟緊

I am ready

鳳梨超好食
又唔洗浸鹽水
菠蘿就真係垃圾啦

保護傘台灣個邊啲香港人買影唔影響到

仲早排食龍蝦食到要休息下

共產黨話唔俾食嘅，香港人就最撚鐘易食

嘩屌，正呀

鳳梨麻麻 但鳳梨酥係至愛

我食咗幾次都真係頂唔順

台灣菠蘿味濃啲

鳳梨正呀！肥都要食

入口？喺一個省運去另一個省都叫入口咩？

香港入唔入到貨

上次港台竟然跟支那禁播bbc真係O撚左咀
然後梁家榮又提早離職

我有盒台灣寄嚟鳳梨酥未食

我有盒

我有盒李儀

RSI

平價鳳梨酥

上去望望先

台灣鳳梨酥真係no.1

佢1/3至開返個網購等多日

up

靜雞雞講, d支那畜好撚中意食台灣鳳梨酥

等睇大陸人走私鳳梨

好在我有盒未食

驚海關禁運

叫老燒入貨去人超賣囉，大把師奶幫襯啦

中國3月1日起禁止台灣鳳梨入口 在台港人組織保護傘將推出一系列台灣鳳梨產品 呼籲港人力挺台灣農民

#40 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入到#40可以再繼續撳回覆睇

先唔講台灣d貴嘅手工古早味鳳梨酥
d支那畜連cheapcheap10幾蚊鳳梨酥都掃

最鐘意食鳳梨酥

其實賣菠蘿去大陸嘅應該多數係親中/親國民黨，如果佢哋賣唔到點解要幫佢哋?